［學術討論］最舒服既安樂死方法

上網睇好多，好似最舒服都係用惰性氣體-Suicide Bag。

但係吸入過多隋性氣體，身體唔知會唔會有窒息感好辛苦？

我諗無論咩情況下缺氧
心跳呼吸都會變得更快同更深？
咁算唔算係窒息感？

精盡人亡

老死

係香港呢個地方老死，只會係折磨

施主 有咩睇唔開？

馬上風

連自殺都要搵舒服方法
樓主都幾撚廢 乜苦都唔受得

做人仲唔夠苦？死個下想舒服d都唔得

食安眠藥之後，開煤氣或者燒炭唔知係咩效果

日日去中國食元素周期表，好快死得

咪累街坊

我都唔想害到人

【本報訊】「九十後」青年毒氣袋笠頭自殺。一名居於屯門兆康苑兆賢閣的姓劉（廿四歲）男子，昨午十二時許，由姓朱（四十八歲）母親發現反鎖於睡房內，拍門無回應，急忙聘請鎖匠到場開啟房門，赫見他躺臥床上，頭部用膠袋套着，並有膠喉接駁身旁一罐供氣球充氣的氦氣，已陷入昏迷，立即報警。
曾患情緒病 疑厭世尋短
救護員趕至證實劉已死亡，警員初步調查，在屋內無檢獲遺書，但獲知劉有情緒病紀錄，不排除他早已有因病厭世之念，趁家人不察，預先購買罐裝氦氣返家，伺機自尋短見，故無可疑，召仵工將屍體舁送殮房。

氦氣屬惰性氣體，無毒性，但會排斥其他氣體，不溶於血液，故人體大量吸入後，會令肺部缺氧情況加劇。若不斷吸入氦氣，除會刺激氣管及影響血液，也會短時間令人感疲累，不知不覺間陷於昏迷，若繼續吸入，可引致窒息死亡。

昏迷左再窒息應該唔會好痛苦

白馬？

你咁講，希望樓子真係只係學術討論下。
唔好真係尋死。

你咁講，希望樓主真係只係學術討論下。
唔好真係尋死。

邊到快
完全係慢性自殺，同埋完全唔會舒服。